人大左就唔會生暗瘡

但係中學個陣好慘

邊個同你咁講？

我大左先生到爛面

一唔開心 大壓力就生到痴線。好慘
平時就冇野